{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000214",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의왕 시저"
    },
    "text": "皆様の便宜のために宿泊施設は計25の客室を保有しています。 また、私たちは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 宿の中にはフロントと様々な施設があります。 たとえば、1階にあるサービスバーではコーヒーやトーストを提供し、製氷機も設置されています。 また、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 客室の内部施設は最近、3次リニューアルが完了しました。 客室の内部にはマッサージチェアが備えられており、リラックスできます。 また、内部駐車場と駐車タワーも完備されており、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 さらに、ラテックスハイブリッドポケットマットレスや磁化六角水、スタイラーなどのアメニティが全客室に設置されています。 また、客室内に空気清浄機も設置されており、快適な環境を提供しています。 当該宿泊施設は未成年者と男女同室での宿泊予約の際には払い戻しが不可能であり、チェックイン時間以前には駐車が不可能であり、ペット同伴入室も禁止されています。 宿の中にはスタンダード客室とデラックス客室があり、デラックス客室にはランダム訪問マッサージチェアが備えられています。 宿泊したレビューを見ると、この宿は清潔で施設が良く、様々な便宜施設が提供されるという評価が多くなされています。 従業員の方々も親切でリラックスできるという肯定的な意見があります。 周辺にある宿泊施設の中で一番おすすめの場所として挙げられています。 しかし、清潔状態についてのレビューは、少し相反する意見に分かれています。 一部のユーザーは清潔でない状態で物が汚くて失望するという意見を提示しましたが、他のユーザーは満足できる部屋の状態と中心街の位置に言及し肯定的なレビューを残しています。 その他、客室内部の施設には全客室に清浄酸素供給システムと遠赤外線半身浴器、カプセル型マッサージ器が設置されており、ラテックスハイブリッドポケットマットレスと磁化六角水も全客室に設置されています。 また、フロントおよびその他の施設では、1階のサービスバーでコーヒーとトーストを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "私たちは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の中にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の中にはフロントと様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "サービスバーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "1階にあるサービスバーではコーヒーやトーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部にはマッサージチェアが備えられており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "内部駐車場と駐車タワーが完備されており、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティが設置されていますか？",
            "answer": "ラテックスハイブリッドポケットマットレスや磁化六角水、スタイラーなどのアメニティが全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内には空気清浄機も設置されており、快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と男女同室での宿泊予約の際には払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔ですか？",
            "answer": "清潔状態についてのレビューは、少し相反する意見に分かれています。"
        },
        {
            "question": "周辺には他の宿泊施設がありますか？",
            "answer": "周辺にも他の宿泊施設がありますが、この宿は一番おすすめの場所として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "従業員の方々は親切ですか？",
            "answer": "従業員の方々は親切でリラックスできるという肯定的な意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 476
    }
}